點睇BTS新MV??

聽左一次 好似幾skr

垃圾

話緊樓豬

屌你老母

我地唔係fd?=.=

用錯ac🙈

skr skr🤙🏻

躝啦垃圾

I am the bone of my 🗡

我係男都想幫金泰亨含撚

真心好撚難聽，唔知唱乜尻，簡直污染耳朵

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

我係男 我想和exo-kai做愛

ching愛伊利亞?

躝啦基佬

我覺得之前果d好似好d

想唔想同佢哋做愛？

佢班fuck boy做愛應該幾勁

用眼

我屌你老母躝啦

覺得有啲求其 冇左之前嗰種感覺

我愛看她h漫

我屌你老母個老母

好...色情...

舞曲底 比人跳下都ok
就咁聽真係不了

why動物台班垃圾入哂黎 躝番狗竇啦

我娛樂台高質會員嚟

男團係咁架啦 完全係電子噪音黎

有人話女團唔係用耳聽係用眼睇 計我話男團先至唔係耳聽o既表表者 而用眼睇就鳩數 幾靚仔都要打扮到成隻馬騮咁

女團歌都有兩成聽得下人 男團d歌真係9成9噪音黎

我覺得exo有幾首都好聽同幾型 不過我男團淨係識幾隊
我個人黎講幾鍾意睇男團d舞步 幾型幾正

bts 之前好地地 自從faker love之後變哂質

我動物台berserker

躝啦

行美國風

佢地本身就係因為有美國風 先打入美國市埸
faker love我覺得還可以
btw 之前佢地出個人mv 我幾鐘意呢首

呢隻ok? 幾型幾似我

亨仔就係好撚正

BTS除左i needu 其他歌

你係呢隻

j hope都ok

BTS得3首 👌

mic drop
dope
fire??

kpp風格mv

c hing識貨
airplane幾好聽

dna,gogo,blood sweat tears

bts 有種"玩"既感覺
kpp 既歌怪異,獵奇feel多d 不過我幾鐘意
忍者棒棒,世界征服

今次好獵奇喎

睇完想玩JER仔..

睇醫生啦